十多年前，世界上曾存在過一個國家——錫金!!!!!!!!!!!!!!

係好耐好耐以前，係兩個大國中間，有個「高度自治」既地方錫金，最後因為大量新移民湧入，沖淡本地人比例，最後呢個國家就咁滅亡左。

其實除咗不丹同錫金外，仲有一個更細嘅叫巨欽堤

關我能事咩？

明日香港

中國香港從來唔係國家

蘇格蘭算唔算
烏克蘭既克里米亞半島都係